「支那」不承認「逢撐必輸」事實

中共三年來在美國、香港、台灣極力介入三場選舉，都逢撐必輸：

1. 打壓香港區議會選舉、

2. 台灣總統選舉變成替抗共反共陣營助選

3. 對美國中期選舉雖然押中民主黨重奪眾議院控制權，但民主黨對華政策更為強硬。

其一，支那習慣一黨專政，以自己的意志為民意，對香港、台灣選舉的主流民意不斷出現誤判或置之不理。

在香港，摧毀了無數港人殘存的一國兩制夢，在台灣令「一國兩制、台灣方案」胎死腹中。

讓香港人、台灣人的身份認同和本土意識乃至獨立意識繼續茁壯成長。

其二，台灣、香港的主流民意一直是懼支拒支，支那扶持的人馬既然逆主流民意而行，就只能抱團取暖，形成強烈的同溫層效應。

其三，支那對選舉結果胡亂解讀、甚至意淫，既可以讓相關官員卸膊，又可以維護支那形象。

美國中期選舉後，支那官媒的大標題是〈特朗普輸了〉。台灣大選後，支那官網又大造「蔡英文贏了，台灣輸了」的輿論，又形容這次大選「受到外部暗黑力量的操控」，甚至說蔡英文「高票當選、不得人心」。

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

最斃中共次次衰完個賽後檢討都係
唔緊要唔夠左姐

小學雞死雞撐飯蓋
點會贏？

燈神

層層咀炮兼小學雞爭野玩咁
Come On James!!

高票當選不得人心
咁又係 邊夠甴大大全票當選咁威風

甚至說蔡英文「高票當選、不得人心」。

但係在大陸十四億人， 非洲， 窮國百戰百勝喎

你都認係五毛啦

唔認

我好支持佢地「加大力度」越左越好。

非洲人民食都無得食。

佢只需要買通班力架權貴就ok

選舉未到喎，飯民打手「糸色望先生」咁快出黎抹黑同路人？

基本上，佢地D 報道唔係睇事實講，而係跟自己概定立場作出黎

台灣就公投完啦 甘香港人呢？
一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

下載：

原post